振興牛丸算唔算係香港最好食既牛丸

雖然貴係貴d 39蚊得7粒
但絕對對得住價錢

撐警藍

好食是良知

不了 藍店
拎去餵狗好過

咁我就同你呢隻on9講下藍牛丸好唔好食
幾年前食過，口感唔夠彈，唔夠香，冇乜牛味

又黃又好食先係良知

屋企打邊爐有買
我就堅決抵制，一粒都冇食過

不過好似有黃店拎佢貨賣

我都見

邊度買咁貴 街市都係賣30蚊

去鄉討宣傳啦

老實講，真係好好食

垃圾餵乞衣

九龍城德興如何

係

咩價位 未試過

係

順便拉

垃圾

去後面30士多買和牛牛丸好過

吹大左

食開潮州牛丸

愈賣愈貴
出左名後無買了
以前貢丸好食、仲有牛肉燒賣
而家不了

完全唔覺得好食，普通40蚊包果d和牛牛丸好食十倍

一般

比人吹捧得勁姐